# Домашнее задание по курсу «Автоматизация тестирования ПО нa Java (Advanced)»

### Запуск тестов в IDEA

Для запуска всех тестов:

  `mvn clean test`

Для запуска только API или UI тестов указать соответствующий профиль `-P`:

  `mvn clean test -P API`

### Запуск тестов в Docker-контейнере

Собрать Docker-образ проекта, выполнив из корня команду в консоли, например:

  `docker build . -t levelup_adv:0.0.1`

Для запуска всех тестов:

  `docker run levelup_adv:0.0.1`

Для запуска только API или UI тестов указать соответствующее значение в параметре `testTypes`:

  `docker run -e testTypes=API levelup_adv:0.0.1`
